泛民候選人，請你地望下今日香港人有幾愛民主

你地同我記住，贏定輸都好，每一張票，都有血喺入面，就算你地做唔到我地嘅劍，都起碼做到塊盾，擋撚住班共匪蠶食我城

政見重要，但民生都好重要，黃嘅陣營難保之後仲有優勢，留淺黃，感化藍，係你地呢幾年最重要嘅工作

Poly，仲有手足等緊我地架

push

推多10次
上到熱門就上啦

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

1/10

2/10

3/10

😂

4/10

5/10

6/10

7/10

The world is watching

8/10

推

9/10

民主其實是迫出來

10/10

同意，希望佢地好好珍惜我地既信任

Pish

p

Push

慶祝一刻就足夠㗎啦 成場仗仲未完 好嘅開始只不過係成功嘅一半 唔好驕傲！ 光復香港！

真